有冇試過比朋友小圈子

本身同一班朋友好好朋友。但係而家好明顯有陣時佢哋有得玩都唔會預我自己小圈子圍埋玩，好多時候都諗住直接同佢哋絕交。應該點好..

本身同一班朋友好好朋友

你sure

咁咪絕交囖

起碼係朋友先，而家好似唔夠人先叫我一齊玩

應該點絶交？

幾歲呀，睇開啲啦

樓豬同我玩啦

屌你老母，我唔撚同你做frd

絕交仲洗考慮咩方法？

唔搵唔覆咪絕交

試過 好耐以前成班去某人生日會唔叫我
好唔開心 一開始自己會講一兩句微言
之後自己愈諗愈sad就淡出佢地

Sorry囉

我同你差唔多啦人地自己有個grp通常少一隻腳先叫我

Hi 分身

做乜要做到低人一等。。俾啲尊嚴自己啊絲打

樓主一定仲讀緊書

ff

毒撚命運

同第二班frd玩咪得

??